一人一首掛住一個人會聽嘅歌

當我想你的時候 汪峰

張惠妹 如果你也聽說

會不會想起我

人來人往
閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

寫妳太難

月球上的人

仲有真實
放不開 也看不見未來

我好想你 蘇打綠

呢首對比黎講都算少啲負能量

Pierce

綿綿真係沒得輸

阿牛

春秋

落花流水
一諗起佢就會同自己講 大家只不過係落花同流水
淡淡交會過 各不留下印

分身術
怎麼我眼內人人像你 人人是你